試過同雙魚女拍拖嘅請進

成尻日夜晚無啦啦喊

佢會唔會怕左我
利申雙魚女

我條女 女強人嚟

我都想變強啲

幾想識雙魚女 可以瘋狂tum佢

怪叔叔

拍到我人都癲，情緒波動恐怖到...最後真係頂唔住分手 ..

真係幾波動,可以當街當巷狂嗌同狂喊
不過因為佢波動的關係,會體諒到我波動

利申:試過差啲畀佢用刀斬

所以樓主濕濕碎啦,夜晚自己喊毫無殺傷力

好易因小事變心，睇緊佢。

自己痴線唔好怪係雙魚座度啦

so true
利申被帽過

請問你喊乜鳩呢

女朋友雙魚 暫時冇咩發顛野 不過好易喊
未一齊果陣有次冇送佢返屋企佢就喊
利申 兩個屋企只相差5-10分鐘路程

早兩日比佢帽完

成撚日喊,多ff個腦跛

最得人驚嘅係佢喊都唔撚同你講

活係自己世界 你唔跟佢劇本做就發癲
癡西線

好多野煩
煩學業、家人都會揾佢傾
但自己成日都亂諗野 覺得佢會因為咁而離開我
於是又喊

有好多人平時開開心心 識搞笑
但一到夜晚内心就好軟弱
點睇呢啲人

你自己解決左自己問題先啦 有人用打機 有人靠吹水 明明唔係輸到破產就係到軟 軟你老味咩 都做左咁多年人連照顧自己都做唔到呀？
無人怪你一個人喊 就算你係屋企內褲套頭都無人會理你。做好自己，誠實面對真正既自己咪得囉